諗起班19000下年要打歐霸真係好好笑

落去啦撚樣

On9
當年未打過咩

再打啦吊

改左前十都有得踢歐霸？

Bb , long time no see , how a u

中下游有得打歐霸？

你又知肯定有歐霸

唔講以為樓主隊波踢緊歐聯

no girl still

waiwai?

笑自己友咁無性

大家禮尚往來啦 成日串9我地踢歐霸

屌你259

？

降班都有得打歐霸?

死車狗

我哋暴聯唔稀罕聯菜 區聯皇者歸來！

無笑你

B.B.

降班都似

🤙

今年唔洗已經夠